其實拖左手一段時間，仲洗唔洗表白

你個名講曬

姐係點

如果你表白，佢會更加開心，你地既開頭都會更加完美

欠既始終要還
女人好記仇

個時拖咗2個幾月先表白，俾你參考下

之後比人拒絕左？

之前有個post話個女仔同佢錫完
之後同佢表白比人拒絕左

一定要
有個frd拖手打埋茄輪
到最後條女話無一齊過，係我個frd諗多咗

你覺得時機成熟既，幾時都可以，唔一定話快定慢。

今時今日屌埋都可以係普通朋友

大佬快快手啦仲等，拖曬手都唔得米？

係咪之前開post個條友？

有冇表白例子等小弟可以抄考下

我個ＦＲＤ叫我表白，但我覺得都拖左仲表乜春

其實呢d唔洗講架啦
都拖晒手

仲唔表白 等咩呀
快撚d插旗啦

搵個機會佢有咩唔同你講
去邊唔同你講
之後你就話
姐係你唔當我係你男朋友姐

咁上邊又叫講

你都有答案啦，仲開咩post扮問我地意見
我既意見係點都要表白，d女人好撚小氣

之後比人拒絕就好笑

咁聽完佢既意見都想表既，但諗緊係咪話「想你做我女朋友」之類姐
同埋都驚比人拒絕

試過拖攬錫持續兩星期之後表白
比條女話段關係太快
要比時間諗清楚

冇耐收埋皮
自己諗

姐係玩９我

先confirm佢有冇男朋友先，冇就去馬
出完街，拖埋一二邊
面對面，拖住手
up一大堆咩什麼相處左咁耐覺得好舒服好開心
唔知你肯唔肯做我女朋友之類既説話啦
如果拖手拖撚左咁耐都唔肯，就由撚得佢啦

樓主呢個問題令我覺得而家啲女人真係好“雞“

太注重口頭式表白嘅都係戇鳩仔

你兵黎咋喎 學咩人表白

男朋友同我一齊之前有拖過錫過其他女,
但佢都堅持自己冇拍過拖,
講左咩自己諗

絲打答你 一定要表白 女仔好介意 分分鐘見你無表示以為你只是玩玩下唔認真

又會中途轉機

我識得個fd佢都試過鍚拖攬摸渣摷乜春都做齊,但係無表白,佢話只係朋友

根本好似我
覺得要表白

我唔知係咪我理解能力有問題
我睇咗好耐個標題我都唔係好明
我一直係諗個意思係右手拖左手仲洗唔洗表白
但係我見到你哋好認真咁留言
我終於明白了

訓埋kiss埋都唔算一齊 屌你老母真係睇唔透 盡快表白啦

不如做埋愛生埋仔先講

都好似我 不過問條仔算點 佢唔答我

屌你老母個情況同我一鳩樣

Ching你最後點

更新ＷＨＡＴＳＰＰ左佢講笑咁講
我淨係同我女朋友做ＪＡ ＷＯ
之後佢問邊個係

應該點答

隔左1個月 對方del左我fb ig snapchat

你照下鏡咪知

我係男 幾次經歷都係咁

你死撚左佢啦 仲要上lin登問

agger

點解可以拖手一段時間

皮己收

有個女仔朋友同個男仔拖左一個月
我問佢同個男仔咩關係
佢話朋友 因為個男仔仲未當面表白
自己唸啦樓主

依家就係咁 唔知佢係覺得唔需要定係點

agger x2

.....

扑左都未係女朋友留名

講撚左唔好表白架啦
出事架嘛係咪衰呢

死因?

依家d 女拖攬錫扑埋都可以係朋友

咁都收皮就由撚得佢啦
証明呢條女可以隨便俾男仔拖手
不可惜不可惜

即係點?? 唔表白又話無誠意, 表白又俾人收皮

扑左就由佢
未扑就表白跟住扑佢

未拖右手

留名等睇樓主被拒絕

講笑,樓主去馬加油

屌我同你有d 似，不過我淨係攬
之後暗示果陣條女都話太快
而家慢慢收皮中

點會拖埋手都拒絕 衰咩呀

究竟衰咩

試過中出埋 條女話唔想咁快一齊 我當堂

咁咪做sp囉

樓主我之前都拖左手 之後表白一樣收皮, 由此悟出拖手其實唔代表D咩
利申: 宜家仲有D唔甘心...